《地獄男爵》爛番茄新鮮度僅10% 口碑仆街慘不忍睹

新版《地獄男爵》口碑今日已解禁，慘不忍睹，早先我們已經報導了電影在Metacritic上的媒體均分僅為30+，而電影的爛番茄新鮮度同樣不忍直視，截至發稿前，新鮮度僅為10%。

新版《地獄男爵》在爛番茄上總共收穫了49個評價，5鮮44爛，口碑大仆街，對比前作更顯慘烈，要知道04和06年的《地獄男爵》分別在爛番茄上的新鮮度高達81%和86%。

Hollywood Reporter的編輯質疑道，到底是誰叫囂著要搞《地獄男爵》的重啟？

Entertainment Weekly的編輯則表示，很高興看到製作費高昂的電影能拍成R級，但緊接著他又吐槽道《地獄男爵》滿是無聊的CGI噴血和F髒話。

indieWire的編輯吐槽儘管新版《地獄男爵》試圖為這系列注入新鮮的生命，但最終卻感覺更像是行屍走肉。

從如今的評價來看，新版《地獄男爵》的口碑已然崩壞，不知道最終票房能否挽回尊嚴。

原來上左,但無人講

香港好似要6月

個trailer 見到截圖已經唔想click入去睇

有生化系列女主

見到男女主角變左己經唔想睇